[PS4]Gundam Battle Operation 2 [33] 有獎章又有金幣

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

繼續

下格團有1個空位
只要守團規，任何人都歡迎
好多獎勵㗎

lm

想要隻陸勇黎玩

有無人打？

新會然想打 不過幾分鐘後先

我 A 了好容易

發覺槍手高達比雷炮和陸戰 wr 好用叉槍好快一下扣5千左右

玩格機最叻仔今次 仍雖努力

有冇人開自訂房？

隻白狼咁難用 好彩未買把武

攻好高啊

自訂房

8899

免費機嚟講超班
試下企後啲執人雞下格先

Hea團咁多位 睇下7號前衝唔衝到lv6喇
記得頭三場打rank升最多

自訂-2

8899

我完埋場rank先入

唔慣做呢d位

自訂防搵唔到對手

回歸留名

我都覺 如果係Ace 場用 好易做ace 但係唔想做又可以幫Ace 做嘢
只要同team 有意識嘅 你可以一次都唔洗死

專心遠距離射，又有貫穿

只限隊友肯幫你 同埋用呢部機成日有傻仔妖精來偷你

你入自訂先，然後邀我，自己组好等好耐

你有反 xx ,可以見到妖精

我知 但係人地以為我睇佢唔到

沙吉都好勁

咁快又爆post

白狠只要用來幫隊友補刀，都好大力

間房等好耐.....

我以為自己上網差 岩先斷左場

隻驚都lag下lag下咁

你事但入自訂戰先，然後邀我地，快好多

我意思係你入街團，然後再邀我地

屌拿星岩岩無限宇宙大勝緊...

依隻 game 组隊好麻煩，

土佬

應該psn出事，我都斷左

我都係咁

我都斷左線

屌你老母閪PSN又食我3coins同啲CP

我玩左咁耐，第一次斷線到有penalty 1

響對面望住你斷
秒變5打5

收機

On9 斷左兩場落 Caution
今晚唔敢再打

好似屌緊你阻住佢射線？

好似屌咩唔撚行前,見到敵人就走

佢自己係度屌空氣?

收工諗住玩三場 就斷到有penalty 1

琴晚完場前三十幾秒就話連線有問題，兩場都係咁

香港夜總會 夠晒30人
今日應該上到Level 3

宜家仲有無事

俾人阻住射線
佢用狙但有條蛋散係咁叫人上前，唔上前就TK

講真我做狙都好憎呢D人

間唔中都見到啲上前撚 都係玩野多

之前用書包打沙漠喺屋企塵山度瞄山頂係咁打停對面
跟住自己隊另一部書包見我唔行前就下格我
完場我仲最高傷同助攻

好多尼d撚樣 格黎唔知為乜 傻尻尻咁

返工中
要問其他巴打

冇事呀 啱啱我仲走去玩ranking

留名

手機響鈴

呢場玩得勁爽
2部強襲一開始清山頭
之後比我霸住上面係咁sm b隊

辛苦晒 成日覺得番六日唔易

開機打下先

唔好呀 我又斷到變penalty 1

好多人斷到penalty
我斷左兩場Caution唔敢再打

唔知斷線關唔關網路供應商事?
我尋晚居然可以打足晒三場都無事
呢件事令我重新考慮續約網上含

Psn供應商問題

有無人成功練成崖邊登山法
我練左十次先得一次成功

高機動古古1take過

用緊lv2吉改拎2連beam打250山岳

我諗都係放棄算
上唔到分分鐘俾人集火

京寶就係有霸體可以咁上山
利申 我無

玩京寶最忌太信戰術裝甲

我尋晚第一個account斷到penalty,之後開另一個account打左兩鋪又斷一次線，所以你尋晚唔打落去係明智嘅決定。

應該唔關網絡供應商嘅事。佢幾次斷線嗰陣，我都播緊youtube

尋晚有3場本身贏緊點知斷咗
輸個場佢就唔斷

DS初戰
敵将,徐公明か討ち取り申した

頭先打左場250 cost都市用炮渣
4汎1援1突，全場被隻老虎追打無人救
(當然我走位唔夠好要負責任)
被對手大炒然後被隻隊友汎話"真可靠"仲要俾讚

然後再打多場改用返吉指又遇返隻汎同隊
完場我攞積分+助攻上榜，條友無聲出

師兄勁！ 我初用DS雷隊友雷到冰封至今

如果見到對面部斧伊太惡，我全程就剩係針住部斧伊黎打
利申 四筒愛好者

我都係
想解封練下

老虎都追到打 似你用援個走位唔好
同隊友距離遠唔遠？

習慣了就好⋯

斧伊邊駛練 又散彈又霸體又hi到即down

嗚呀，我渣

領先緊臨完場 隻gunner ace喺山岳個山度跳落地比人圍死倒輸
兩三條友都刷托大家的福

好有輪姦畫面

把散準同識用smoke咪得

係時候下格gunner

落地就撞正人地部支三復活 再加多兩條友補刀 最後一秒比人圍死

好多汁男圍射

今晚試下先

點解今日啲隊友咁好玩 部妖精打汎唔打支 我地兩部汎就係咁講「支援機頼む」
妖精嘅回應：走場

都唔係架
上次我玩400一樣俾老虎鞭到仆街
起手橫鞭 連被格反嘅風險都無埋

唔算遠，不過極速被對手豆/炮光
我都分唔清係突冇去攪對手援定係我護汎不力
無論如何，唔敢否認自己走位唔靚

sm鞭達人 老虎真係無幾多個用得勁

因素有好多嘅 不過都市咁多高位
你佔盡地利 佢要埋身都有難度
可能你企位太空曠/隊伍推緊你跟唔切

兩次跳上高位被對方兩援+汎集火打到半死

咁應該係上個位唔靚 試下上其他高位
或者跟貼啲汎打等老虎打你都要穿過堆汎先

用支比對面支lock實就走人算啦
真係會比人無限連

我鐘意用wd吉姆支浪費炮多啲
1 biu腳直接跪地
送多2個下格送佢去重新出擊
到佢重生上到前線果陣
我支槍又over heat完

援機開場先點人數，睇下有冇小咗個
多啲睇雷達有冇隊友同人單挑再過去幫解，又可以順便望埋有冇人想包你
仲有就係練下啲炮點樣食爆風打中人+唔打中隊友
機槍就對住掃就得
祝你1打6愉快

早兩日打山岳350，我隊得我一部支
對面隻斧伊衝埋黎得隻四筒幫我手

我發覺將白狼全裝推進器來打350宇宙場好撚正

有就好好架啦
通常都叫破喉嚨都無人

撞到街場已有銀章食到12倍

有時d支係高位 唔知點偷
有時又企好後偷唔到
果時我會叫隊友撤退 到時就混戰偷雞

3種方法
1.我方機體見到支一出掩體直接開火/prefire
2.將戰線推/拉去對面支死角，迫佢地換位
3.去前線打住先，見有機會先切後排

如果係識玩既四筒做護衛其實仲好過其他機
之前有場玩四筒專針斧伊,佢射散彈停完部支援想沖埋身
我就企起佢後面放四筒連下格+下格 唔死都重傷

事實四筒同散彈素伊就係最佳護衛機
因為100%打停唔會miss

有無人打下自訂/一齊排rank?

想問下琴日斷嗰啲今日打有無事

唔好紙上談兵吧，落場打最實際

宇宙我唔多識格人
舊人類

巴打識玩

其實我都唔識
不過白狼速度幾快,可以撕破對面防線
我打宇宙係咁閃，試過一挑三，撚狗咁撚

新人類

唔好意思， 剛剛隻狼打到唔知時間
自打ranting

輸on9係c點重生

打緊

D分跌到入唔到

打rank都見到蟹e

啱啱入左場

夠唔夠六個？可以再玩大魔場

有無人玩

Carry咗隻蟹E贏

大家都450山岳 命運大不同
我就carry唔郁啦

我未夠資格入

我都話唔比入

入唔到too
我跌到A底

唔關事，我岩岩開了場一陣一齊自訂

同fd玩，你地慢慢

山岳最好玩都係300-350
450太多強力支援

岩岩用5號做煩膠兩援 被人carry

夠膽死用書包lv2打450 咩人都有

3TOP都冇星
比部LA吉我做對手做咩勁

反而自己隊部龜霸成場冇做過野開場走去放炸彈都有星
真係ON99

開場未？

頭先真係輸幾分，本身一齊撤退翻屋企死守，隻龜霸真係以為無人睇到佢

一開場我同你起山頂2個人豆爆哂人地3部機
之後D隊友斯斯然佔完點之後上山比人殺爆哂

我見到 5 6 号起飛機道以為去拆彈

隻龜霸我睇死佢完場死5~6次之後連3萬傷都唔知有冇
咁都比佢有星星

号你老母
用返號字

我仲正 見到3lv強襲吉 好彩係對面

2條友開鏡火箭炮望住炸彈
之後有條友仲洛埋機比人仔殺埋

哈！我心諗，有2條油點都拆到吧

果場其他三條友都係垃圾咁比人撚見到2打1都比人反殺

一射一撞

仲肯ready班隊友

社會兄好中意用古夫特裝型

你地有場咩唔見嘅

等社會兄開場，快 d

啲人成日山岳玩4汎做乜撚
當我戰神咩

我收機了，下次再打

哩排打無限制見過對面有白狼渣

玩山岳做右邊都可以輸
有無on9到咁

同感 呢排打覺得最穩都係 三藍 兩黃 一紅
有兩隻黃一人一炮夾得好爽

其實開場搶得靚有得打嘅

450場仲要山岳點解會有勇氣出素伊

係佢地單兵唔夠勁仲死推入去俾人圍
仲要用三汎一支二突 去打

但係素伊個隊贏同埋最高assist

20抽中新大魔happy

好撚野
打ACE戰清完對面隊贏緊6千幾分
叫大家退後唔退
俾人全隊反推大隊最後輸6百分

咩隊友咁痴線

追成6千幾分都幾勁
你地應該都一路加緊分，即係佢地追唔止6千幾分

瘋狂匆去送死，我最怕依 d 豬隊友

我情願你龜起後面9射好過

我最唔想叫人別逞強
佢又冇面，我又燥

人地四隻護住ACE衝
我地隊就一條直線企散哂俾人逐川執

完場我勁想大叫好撚嘢

我見到咁既隊友，會去送他一套下格，等他明白什麽情况

我用FA做ACE一路後退一路幫佢地射都救唔到

仲俾人做瓜埋

下格團聽日可以7lv

衝緊

LM

我留意咗你好耐 成日留言都口語書面夾雜
又好多同音錯字 強國人？

你先強國人

唔好打簡體就得啦

善用起底功能
條友成日打簡體

睇唔順眼直接下格就ok

今日有Lv2書包同射補Lv4
換邊樣好

射補4
350援機好弱勢

起底發現條友打殘體俾人串
又係發癲屌返人轉頭

咁都係隊友柒姐
你見過四條友好似暗角柒警咁圍住一部敵機斬到死
都唔漏條隙出嚟俾ACE執嘅未

ace用頭炮收緊頭啲隊友衝上去搶都見過呀
1500分變400助攻，多撚謝

追緊分都搶先正 叫住交比王牌都兩三個搶

又重複開po, 又「岩」又「既」又「後選人」

我做ace見到落後唔畀頭專登搶我會直接下格佢全家然後狂spam爆佢

咁勁揪 佢點打架？ 要學下野先得

打埋下格團個升lv 5 coin又有銀章

抽到隻200吉剛之後玩200rank 差唔多用親佢就贏

又未必，多數用輕吉我用追住部殘疾車打
直接見面射到overheat佢會直接縮入去，跟住剁對面班汎就好易贏

自隊啲人狗衝比山頂啲支任射 隻素伊咪係咁補刀
我都唔知可以點打

啱啱得個team 仲要出都市4架輪椅 邊個敢過來就達達達達達
然後佢就返重生點

六蚊巴俾人搶左妖精個位？

成場on99唔知做左乜 多謝各位carry

係咪有房？

有冇人carry新手

on9 無聊

自訂場carry你？

繼續賴啦，傻人

次次出親都唔夠劵換

你有章？ 我咩都睇唔到

7lv

強推換射補4抽野換卷

但係覺得會就擺落DP

妖精1係咪都就落DP

銀章

屌冇啦冇啦

跟著出射補LV.5

日日打山岳都要抆線，下下都penalty，點玩

想棄game

自己抆定你講緊斷線先

如果係抆線怪邊個
唔打山岳保平安

多華茲 究竟憑咩3星玩咗幾個game都搵唔到勁位

開場喺上唔到山嗰邊+兩分鐘斷左個，我已經知收左皮
咪當放鬆啲練下技術

有時200場都輸4000分，果下我係炆到自己抆線

最慘呢個星期日日都有山岳場

如果開場有人斷仲好啦
反正唔扣分hea 打仲開心

不過唔係呢個星期日日有, 係由山岳出咗之後日日有

把斧頭大力

蟹E夜吉都係三星，佢已經叫好好

夜鹿真係唔知邊到值3星
唔好用我講係可以make夜鹿做個個技

隻野分明係3星伏機
蟹e都仲ok

我想避左山岳唔打，點知隨機都5場開4場山岳，仲要4次都開左邊

佢既價值就係俾枝筒VD用

啱啱打咗場300山岳
我用斧伊
一開場已經比人搶咗山頂
無人諗住去搶返
我喺秘道想上去打援機
人地就3部望撚住個秘道口想打返我走
拉鋸咗成分鐘出面啲分仲係咁輸
即係外面5打4都係要輸
啲仆街有無咁撚廢

佢個筒廢wo
用光槍仲好過

仲細力過把劍喎⋯⋯

wiki話斧頭補正値400%

如果左邊一開始搶輸山頂，點都唔好行出門口死守，所有火力打哂去門口，山頂又打唔到落來，係有得打架，反而如果右邊一開始搶輸山頂的話，就無咩地方可以有cover得來又可以keep住輸出。但山岳場主要都係搶山頂為主，如果隊友無意識搶巳經輸一半

我試過兩三次差唔多情況，不過我用汎機
好多時係用後期型仲要排頭兩位先至夠快衝上山，否則好易慢半步，一落地就被圍

但打左邊就算搶到山頂都冇用，地形關係，援唔上去壓場其他機好快俾人爆腳

試過兩次左邊贏個過程都係
1. 搶山，其他機搶C點
2. 援暫時頂住山頂，其他機清c點空地
3. 全體壓入去b點打困獸鬥，最好搶埋b點

不過哩種打法好食全隊意識+技術，唔知有冇其他打法可以增加左邊勝率？

來來來!開場

堅定流今晚試先

梳，今晚唔得閒

有射補4咩？

可能有章先見到

用導彈倉都可做到最高輸出

咩黎？

開激勵個個章

我今日打左幾舖山岳場，都係左邊出，玩4筒射門口好撚正

講番正題，我係咁睇，如果是旦一邊搶唔到山頂，索性退入d，等佢地入來。冇制高點實在太難打。

睇下玩咩 基礎戰讓左c點會比人屈落狗屎
王牌戰就讓得過
前提係隊友要跟住退

咁隊友鳩下鳩下其實都無咩戰術救到你

有冇人開場？

搶唔到山都有得打
要啲援好壓到場比格機衝上去搞搞佢
汎要塞得住個門口就有得打

下格團有無可能6號晚升到Lv8

我都試過打右邊射到對面援落山,之後就上山放題射到對面痴呆

試過全隊退守，但如果對方隻援夠準
企上山食放題，左邊連a點都好難守得住

山岳出援真係點都出炮機著數 成日可以打中兩件/炸啲cover後嘅人

我差一粒琉璃同20個技point就白金隻狼， 我想請假兩三日快快手刷完佢封game
會login但唔打
下格團

做妖精真係好多趣事
頭先4架機平排咁一齊斬鳩me 場面震懾 死而無憾

7號前升團LVL有五倍金幣
最好起碼可以打三場RANK啦

而家無章真係慢好多

我而家考慮緊300山岳可唔可以拎返部坦克出嚟玩
定點炮台之王

一晚差2萬8冇章應該谷唔到啦

成團一齊上水打既話其實有機會

450場見到Lv3 BD1
我真係屌佢老母
我寧願佢用蒼白仲好

而家除咗絕影，仲有邊個有章？
要搏嘅話就要同有章嘅巴打組團出rank

有銅章咋我

試咗，斧個下格痛到仆街

我要打多6場先有銅
不過我本身就太低rk同唔到你地打

幫bd1 EXAM癲狗mode平反B rank場

屌咩
3場ranting跌30分
落晒B+
全部隊友唔搶山
由得自己比人輪姦
三場都係打閪咩

所以宜家我點都唔打山

書包企係山仔個到射山頂D人 真心覺得on9

你咁打好博wo

衝過嚟嗰部吉指？衝埋嚟食二連

部BD1 如果佢係撞過黎就係咁先

好似係佢三角我我就會秒溶，癲狗打法，估邊個出三角先

3:40
兩連反格

格機唔係咁玩架咩

命仔要緊啊

一開場諗住搏下，贏開場好緊要，搏唔到第二隻都會打翻龜啲

睇對手啦 啲對手on99拎把劍就咁行埋嚟嘅
就斬佢老味喇

唔用射擊打停，靠exam同戰術裝甲老遠沖埋啲支援到，本身個戰線係橋上面，我打支援落樓下用回避落樓下追擊但無哂氣，隻高達只係路過，另外隻敵機想救機但失敗

其實咁樣三個喺曬度點都斬左先
就算反格都成日照食傷 呢劍唔蝕

佢考試得返10幾秒又有援一定係斬咗先
之後點就睇對手點反應

大奇蹟日
三場出哂兩個箱

有個銅章
有冇A-人打場rk
250 or400都得
打埋我就訓

無人都市輸6000分又嬲到要抆線，又penalty

一日兩次，唉

有嬴就有輸
何必呢?

拔符線你就唔好怨pen啦

A rank 淨返廿秒
自己隊彈左個成功裝炸彈
我屌你老母

感謝眾多痴線佬
為呢隻沉悶嘅遊戲添上歡樂

FB GBO已經準備好一大盤花生恭候各位

唔like都無留意

究竟BD3同佢有咩深仇大恨

有人ching可以教小弟點用彈幕大魔 喺咁被BD2強姦

頭先打左陣無限港灣ace
有場自己隊有兩部槍手
兩部都龜哂係出基地少少堆天台
咁其餘幾部汎見有兩部龜又縮下出下咁唔知想去邊
之後行下行下仲散哂已經被對面大炒
其中一部槍手做左ace
做左ace 繼續龜狙其實無問題
但有幾部對手打到殘血再叫交給王牌佢都繼續龜係個射唔到嗰一兩部殘血機嘅位去狙其他人
到得返一分鐘佢先肯落天台行去中我同另一部汎都忍唔住衝左埋去下格佢
最後好似比人炒成萬分

另一場對面槍手做左ace
又係死龜係天台
我用fa 上左火箭頂得閒射佢兩槍搞下佢
佢都仲唔出嚟
佢成班隊友不停咁去中間嗰點比我地圍歐
結果好似炒返對面成萬分
下次玩ace 見到槍手真係想唔ready

咁人地係格機打你有傷害加成俾佢強姦好正常 要靠隊友救/ 見到佢即走嗌請求支援

一大朝早 早餐都未食就食花生先

槍手得兩槍就完，未儲完射又得千幾，OH 左邊度都唔洗去

依D應該叫柒咗一次只好死撐
雖然高cost場唔多見BD3就係

有時我打打下，我見人兜口兜面衝埋來，其實作用係咩？

地上400都有d 但唔多
宇宙戰400超多係宇宙的確幾好用

下格隊友是不對的

有無人用Netvigator？係咪上唔到網？頭先打到一半斷線

我都係，仲要出左箱

全部p仔用家都收皮，今晚唔知玩唔玩到

已經打左去屌左個CS十分鐘
唔好同我講乜打份工
已經好多次，要維修就出公告
次次用用下出事明玩野

周街都係怪物嘅400場 bd3用得好真係你勁

本身尋日打完3場rank就訓，點知一抽妖精LV.3搞到訓唔著，今日色例符

Show Blocked User - 社會冒險者LV.1 )

腦魔巴轉性

彈幕大魔唯一優勢就係厚血
一定要主動跟實大隊 隊友汎機一旦俾人打窒/想後退
你要上去坦住對面援機追擊/光槍射停上衝上嚟補刀嘅汎機
同埋唔好齋射機槍 一有機會就用飛彈打出大量傷害

總之彈幕大魔同其他援機唔同嘅係
你要保住你隊伍D汎機死得慢過對方
令到BD2每次都要衝入汎機陣入面斬你
就係你嘅勝利

借post都想問下格魯古古加農點用玩６場嬴得果１場

呢個我唔識答從來無用過
留返俾其他巴打

筒接3連，光炮接3連，筒下格3連
唔好再用

又要教又要叫人唔好再用
即係點

講下啲combo又少又廢又低傷

好彩得返一個月約
cut得

有望再升多lv

放心未必係你問題 BD2確實擁有姦任何支嘅能力

1.先ready支光炮
2.跟隊友行
3.見敵人硬直就顔射佢
4.用火箭筒同飛彈抽人水
5.支光炮cool down後重覆step 1

利申:無用過炮勇下9up

尋晚用dp一口氣掃咗個商店，買咗堆機，呢部仲廢過g3

我都係用pccw 但係YouTube有時會上唔到
其他網又上到

咁今晚真係要組團打RANK
食盡所有徽章獎勵

練到浪漫炮至少有八成命中
走位企汎後兩步
完

Hea團都就快6LV

咁用就岩
炮勇要裝哂bame cd 肩炮係主力黎

係router到set google dns就搞掂晒
不過set完都係解決唔到玩gbo時連線差既問題

講到我都想解凍下隻炮古

仲有人用㗎咩

抽唔到新機唯有去自訂用下急凍機自娛下

我都好想努力升
但係rank啲隊友真係好白癡
我keep得住個分都算係咁

睇黎一啲都唔hea

我會話肝嘅成效真係不大,加上上星期全世界都仲有章,鳩打都會有人開鼓勵
下格團多hea團嘅分數大約30000+,除返開就知佢地肝好多

唔洗儲beam反而變成宜家優點

其實部新gunner高達 有冇得打停？ 我殺過不少 印象近戰好似未停過
隊成日有人用 助攻同累人各佔一半

gunner好似儲完先停=比格機埋到就死

射中就停，好似係

射中就停

其實蟹e都ok可戰

到底有咩機可以打爆bd2

BD3

宜加先知原來DS係斬一下都會訓低

想問下其實有咩停到/停唔到戰術裝甲
個規則係點定？

全裝beam oh 快回 射完 射兩三發筒就用得返
最緊要射藍射得準 一飛好和味
基本上用咩都駁三連飛彈就ok
bz 個爆風都大 係衰慢同肥

琴日用陸高打rating300山岳 幾好用

賣點嚟
btw斧魔都係

9點幾restart 埋modem 好似ok番

早知出個時課啦

從來無人可以越過我的劍圍包括隊友

完咗golden week唔知有咩新活動

我用葦名流 猶豫，就會敗北用槍射佢

將大停變停 停變唔停
可以用打停值打破佢
3秒內對一部機造成嘅打停值過100%就會硬打停
每把武器嘅打停值唔同 可以上gbo2wiki睇

唔該巴打我上wiki刨下d數先

我流中文翻譯
1.兩個人分別射兩發打停武裝可以停
2.累積性嘅打停值(散彈可以停嘅原因，因為散彈係累積型，一槍超過3粒散彈打中目標就一定會停)
3.下格

斧伊有霸體

重跪攻擊就停到，不過會變普通窒

無話要射停佢 佢有佢斬我有我射

wiki話高機渣粒菠蘿50%打停
但後期型粒菠蘿係0%而家先知

高機渣=控場流 後期型=輸出流

係架所以高機渣副武有機槍同埋平衡器而後期型無係有原因
因為可以用嚟駁菠蘿做打停之後下格
後期型就專心企到老遠打傷害算啦

我都唔知高機渣粒菠蘿可以打停人。開山岳之前我完全唔用嗰兩部高機渣。

Ds已經滿足唔到我
斧魔太特別，幾時先有450下格機
我想要佢

肥仔上450真係輕鬆刷陽動

無錯
越高cost越黎越多拉射，400 cost我多數都用後期型
輸出都幾穩定

呢部機賣點係咩?

四聖獸已經係賣點

真係有一段時間無出水產同四聖獸

感謝指教
今晚練吓先

出水產個個星期實又送外皮

條友用FA成場無離開過嗰個位 明明有好撚多時間都喺個戰艦同巷入面
對面啲汎全部靠我地三部alex慢慢抽水 點打

送自護特工緊身衣

NT1? 頭先2打2

高渣我常用，菠蘿+6粒豆可以打停，我經常數豆之後駁格

出多幾隻水產，開番場水產限定場

仲有觸手，長爪，肥蟹，水渣，水吉

呢套唔該

我想要個鼻

就係呢套

玩到而家都淨係得4筒係側邊做汁男叫有d表現 用原高都可以打到柒下柒下咁

有個好護衛事半功倍呀
起碼格機唔會咁惡

感覺上好可恥 A-都仲係睇隊友carry

嬴到就得喇 又要計功勞又要證明自己咩
比你勁到一夫當關咁隊友廢咪又係要輸

我寧願冇數據咁贏,都好過辛苦Carry全隊咁輸
真係做到野就算冇數據支持都會有人知你係好隊友

其他五個隊友都係廢的話,就算拎哂五個垃圾嘅Like都係平衡唔返

我都係咁話
碌住贏好過你打到識飛都救唔返

有無link 我又想食花生

打到數據勁靚咁輸先最激氣
打rank成日有 有時carry到
係因為隊友之中有幾個好幫到手先得

攞部射擊機打埋身係唔係on9

條友專登唔用心口飛彈直擊走去打地板
然後屌佢爆風細...

下面燒到原來佢有話過5號廢
我真係笑而不語

呢條友正呀 話R4糞又係佢
基本上主力用槍既機係佢眼內都係糞

忽發奇想
如果可以睇到誤射隊友既stat/ 被隊友攻擊既stat，應該幾有趣

BD3 糞

btw 玩高達都要用mouse

腦魔巴 全世界第一

雖然我都係格機廚, 但我真係睇佢D片同文都好撚想笑

[有少少懶] 其實上網有冇人live寫ranking係咩場 想見岩先入game

做乜

300宇宙 400Ace山 無限沙漠

Hea團既巴打差千幾就升7啦

如果係用MOUSE玩先玩成咁佢真係食得屎
用外掛都仲比人捉到咁多痛腳

用mouse 玩射擊機都玩到成pat屎咁既話
真係唔明哪本自信俾佢鳩噏

仆你個街
遇到個煩膠日本仔
出擊前已經又話唔要兩部雷射大炮迫我轉R2
屌你山岳主流2黃架啦
點知入到去原來係無腦沖高達
嬲嬲地輸緊5000果時logout攪到penalty 1

何必為呢D傻鳩搞到自己pen 1

咁我到想慳返個5倍嘛

Pen1棧搞到自己
你不滿佢可以下格佢

Pen1 左幾多倍都無用
有時下格啲on9咪算

落力d搏扣少幾分算喇

你仲幫佢慳返啲分
不如追著佢嚟斬好過啦

初初玩已經想有 好似pad 咁 個個wiki 都流通
結果咁耐以來都無
加左新場 打開既時間cost 場又唔同哂

日任有需要先打ranking既路過長期都係打自訂
打咁多ranking都冇麥用 上到a- 軍階去到咁上下就夠玩

抆完仲救咗個傻仔
下格佢到完場仲好啦

唔係要升團lv應該個個都封頂打自訂多

係喎唔記得有個爆肝團

本身每日只打3場rank
但之前有銀章又想蓄軍團cp，真係打多咗好多日任個心臟就黎頂唔順

原本我都會打rank
但而家日日都山岳
我轉咗打quick算

長期打rating
貪快同刺激啲

山岳
300/350爛地/都市

想問少少野
裝甲吉姆果個反應裝甲(被彈減輕) 同戰術裝甲會唔會一齊加成
平時用寒吉射唔停裝甲吉姆

反應裝甲係唔食爆風

山岳先正
我月任更新後隻非洲ac靠佢陸地20場14勝

佢應該係想問 衝撃吸収機構
衝撃吸収機構=隨時發動嘅戰術裝甲
寒吉榴彈射唔停好正常

裝甲吉冇戰術裝甲 只有反應裝甲
你射佢唔停係因為反應裝甲唔受爆風影響
如果佢粒榴彈直接打中機體 佢都係會停

下格團應該衝唔切上 lv8
依家先13200分

愛好玩ace match 難民
唔打rating 既話 自訂基本上無場 或者超耐一場慘狗

On9日本仔 入大魔房屌鳩我用斧魔

我本身都係每日三rank順手解日任
係自從有好幾次排得耐咗好多先轉打自訂
Rank又多嗰啲嫌三嫌四嘅人成日開唔到場

原來係咁 thanks!

突發！ 福島倖存者！

喺對面無得問佢福島添

最快發展， 條友燒到京寶黎兜

不能同意更多
但最好可以顯示所有隊友詳細成績
試過每項數據都全隊第二三但被人當我戰犯

比起呢個我想出擊時睇隊友武器多啲
出左先見豆BD真係屌出聲

係咪格低/射停自己友好多次

用PSN send去問佢

今朝見有機會升多一級
冒住降級風險打左三場rank,
埋數跌左5分，暫保A-

全部人下格佢

唔會咁show出嚟 咁同鼓勵你地搵戰犯有乜分別？

官方好明顯唔想比你互屌啦，你睇堆chat都咁難屌人

我只打rank 呢d先人生馬戲團 d獎又多少少
自訂成日入房失敗 好on9
自訂只玩格鬥場

點做到
求心得

有分啲身 輸贏先有感覺
比隊友賣都會特別想死

有分喺身

屌打倖存者 今晚po片

快啲問佢天才？ 福島倖存者？

靠隊友

點解我啲隊友九成都係得得B

山岳真係冇話邊一面會必勝
試過右邊比人迫到得基地 最後一分鐘先超前

Hea團差600幾經升lv, 一起加油吧
團有個巴打九日無上線，係咪棄左game?

必勝未到，但無山上嗰邊真係難贏左啲
當然最重要都係人，但接近嘅水平下有山無山就差好遠

9日無on即係入完團就無on過
呢啲真係要踢

搶山搶輸都無話可說
但好多時啲仆街係無意識去搶山

可能有係post講定？

搶唔到山就唔好沖過橋底
係山腳底等對面沖過黎好過

問題係啲得得B鐘意行出去比人集火

我今日都未打

A 都係! 明明贏緊都要俾人反cup

贏緊又有山頭真係唔好過橋

唔知出去做咩 跳埋上山出下筒都好過出去啦

打到識飛天都冇用
全場只係死左3次 佔左對面12000分既900分
其他全部都係隊友爆炸

所以話寧願碌住贏都唔想carry 住輸

Btw 13萬傷adore

呢個cost130000真係大佬

成場不停筒格筒格，怕

呢部陸渣好大力
但手短我用落成日都好唔順手

個rival屈少巴打幾粒星
明明紅機各一都要同藍機比

拉人一齊打200沙漠

巴打支光槍好準

無對手
唯有轉450山岳試試

你開

槍手高達真係好勁，打四百場淨用光槍都最高攻

妖精反撚妖精
喺佢後面等佢起跳再斬

未滿足條件

比人塞入據點狂炮

我地有盡奶力還拖架

最尾輸在太多人落機拆彈
依個時候會覺得如果有咪就好

係啦，我復活先知有兩個人落左機拆

有2隻支援都頂唔住堆汎用

好難打，其實對面格機係A渣指揮仲要筒已經唔勁，但壓喺據點太辛苦

有爸打開場想上山咁岩撞正我開槍跌左洛山

我錯
我最後一個落機, 其實我應該頂出面線

我嚟跳山失敗柒咗

對面果堆格古好易打中但好撚多血
我部FA太少彈扣唔哂

屌部A指早知唔撚讓比佢 我出妖精好過

有冇自訂房??

泛用機拜託了!

隻A渣

真係屌佢，佢有無掂過部FA一下
我nt-1比FA姦死左三獲，都唔知點打

打緊RANK,岩唔岩?

有fd玩，轉驚了
下次再打

佢上唔到山啦，仲要好似光槍

又-1呀

開機先

前段仲有座山嗰陣佢都係喺山上面玩槍
jm9

係一開波搶左上面但下面比人攻破左
咁岩下面個位我上面個角度打唔到

佢哋都好醒
C點都唔要
一路就貼住門邊打

腰

邊位巴打拉我入party?

所以我都守門，成堆汎係哂門口

見到後期型揸筒 仲要用斧對bd2

不過對面bD2好勁都係真

我撳錯制

BTW 未滿足條件，入唔到

Sor滿咗

係咪有一齊打沙漠rank? 可邀我

完全禁住對面打

你地腰佢 封左頂我割席 佢入唔到再搵我

劏魚腩

得3個人咋而家

我同FD玩

轉打自訂？

加咗你

打完呢場睇下幾多人剩先

排緊場

排唔到

最後肯打嗰班都比我地屠走咗

11點轉場再試RANK/自訂
要早訓嘅巴打可以自己打

我哋450俾人屠完轉嚟200場做大王
可能佢哋掉返轉呢

咁我入450比人屠返場先

冇人打，沖過涼先，轉頭再join

11點開黑房？
有無巴打識打日文房名？

你想打咩?

黑房

無限都市有無人打？

friend有?

200場打到十萬傷

頭先真係比人屠
班友連A點都唔佔 山頂由人霸

無限都市-3

友人あり掛

又有個玻璃心街場友

最失敗係讓咗兩援

Sor比人屠

係都要迫我玩支援 垃圾街人

今日最安慰嘅一刻

試下我開啦

對面嗰隊係咁走

同一班人嚟？

我睇落啲名好似一樣

後期型好肥咩？
連續兩場被4號機浪漫炮打到殘血
第一場中三槍，第二場一槍

差你少少攞第二傷

多謝咁多位巴打carry

靠街人玩支援不如自己落手 係都要我玩6號機

這場屠得很開心

射到對面碌柒咁

街友援最唔可靠

只能夠講句渣古頭就係摟打啲
尤其係450場一街都係高達勇士嘅情況

屌差一秒裝到

轉玩400？

算啦裝完都輸

比支狙屈死

其實一定要縮
我同瑪麗巴支槍唔夠佢遠

我一陣又試下用槍手先

比4號同槍手combo 屈死

縮遲咗 我狂比佢射停咩都做唔到

等多一分鐘無人
就轉400試試

筒迅渣，呢個場打唔打得過無光槍

無光槍不如用高機渣

真係好撚煩彈一個又要重新搞過

下次呢種陣形
一係突機換隻exam做癲狗
一係援機其中一隻換狙同佢鬥射
唔係對返槍手好棘手

你班友又陰我

今場我係戰犯
唔知做乜係咁sir咗出去

今次我累街坊，sor

輸俾台狗on9到暈

我 781

咩都冇做過又ace

冇咪差好遠

唔關你事 係我不斷黑暗兵法公子送頭

我槍手仲玩緊其他game Sor
不過6人好難排

人地夾開同我地鳩玩唔同嘅

明明平時派我去左邊
今次派右邊即刻瘋狂sir落街

仲打唔打 定收晒機

其實對面都跌咗好多次

散水
辛苦你又要打多輪封頂了

又推我做ace

Pen 1 12倍都係得138

到6lv團

有冇咁啱

發現象霸打山岳有奇效

琴晚打300場可以一場過千分助攻
係唔係助攻分條公式改咗

琴晚做完戰犯今朝贏返場ace先出門

應該無

300場助攻應該係百幾 你助攻左十次

90一隻,助攻拎咗1080分
打咗12隻
但我印象中只係揸書包見人就射,差唔多等於中一炮都已經有助攻分

25%血就計助攻
書包打汎一炮3000幾
的確係一炮袋一個助攻

巴哈果邊真心勁一部出左咁耐既舊機都可以講咁耐

昨天ranting 400山
對面部夜伊開頭借juming起勢打
卒之做ace後全世界睇到佢比人追9條街
玩隱形機前期就咩衝啦
利申: 果個用妖精7萬dmg全場第一都係靠尾3分鐘後追

條友死唔斷氣, 硬係要兜姐

隱形機前半hea打唔驚比人下格咩
利申 做ace照引人入局打

睇到佢地d留言想做個小統計
究竟有幾多人換武器
係逐下逐下禁r1換 還是 禁實r1+圓圈正方換？

同得隱形機入ACE場隊友都預你前半場HEA打架啦
我果場前期都係兜吓路上吓山殺吓援
泛黎救就縮返入山洞
下半場對面隻夜伊比人追9條街
對面D援泛掛住護佢
我先入混戰場
但都係先兜路去人地後場
殺完援再衝入混戰場
專係泛後面下格後找另一個泛下機
果場D泛又醒
一見我兜後下格成場就馬上轉圍另一個
比我隊隻白狼(佢係ACE)一個下格收佢皮
總之成場都係多打一
佢地打停>我下格>白狼下格收頭
或者係我趕D援落山>白狼係山下等開飯
成功係左面出但唔比右邊搶到山
完場我隊有個泛讚, 白狼讚, 連對面比我殺到傻隻援都讚
算係出返依幾日RANTING狂輸果啖氣
原本有諗過拍照曬命, 不過懶搞到依家9up only

r1+圓圈正方

逐下+1
純靠記數同手速

我用妖精打ace係會刷追擊咁打 見人就一野掃低即走 點都唔拎頭
不過都會試過左手做ace 咁就仆街了

開ser前期只係識逐下r1換
玩雷射大炮cut左火神炮同手榴彈
停完人r1一下就轉光槍射人
自從送3星機果次中左部人棍渣之後
發覺太多武r1轉唔哂開始學用禁實r1自訂武器
用耐左係幾方便有時發覺轉左武器setting之後冇左某d武會好唔順手

我出左BD3, FA先開始練R1快捷鍵換武
想射駁射一定要學，而家就反而筒換劍都係R1+三角

同我一樣 拎左部多武器既機就開始唔用逐下r1
一開始手感唔岩想換劍出黎會變左撞人

以前用光魔好少格，企後不停射，齋r1已經好順手
後期多咗筒格/用多武器既機，就轉咗r1+圓圈正方

試過想轉武，r1+交叉，點知跳起咗

呢個成日都見到人打打下跳起就知咩事
所以改制都係有好有唔好

我駁槍都係靠R2
好似西米露
封咗頭炮
900米中完馬上解鏡（鏡我轉咗用口）
R2三吓轉加農炮再開鏡
射完馬上解鏡R2一吓轉散彈
射完R2一吓轉返900米
用short cut我點都會有一秒將注意力集中咗係手製上而睇唔到畫面變化

我兩樣都會用

依家團Lv係咪無左五倍獎？

黃金周已完
今日應該冇了

好彩hea團琴晚都升得切,大家做得好

啲對手

隻老虎做乜撚 成個傻仔咁

尋日用斧魔跟著斧依行 ，佢下格完就我下格

諗諗下有得做，我筒打停佢下格我下格

我滿血比2部伊散彈下格變成左光幾次

部老虎成場都針住我打 有d位好易估到佢既動作
痴線佬想用廢機恰比佢更廢既廢機

但係佢啲行動好奇怪咁
去搞下你嗰兩援好過啦

靚

筒格點玩架？而家長玩四筒玩壞手

我就全場搵d援開餐 一套格鬥秒到支援 (埋到身既話)

絕種動物格劍

咪就筒完格

巴打你係蟹?
D動作靈活到好似NT人咁

四筒都可以筒格

bd3
2連頭豆dps同打停值都就高
多啲依賴個飛彈同exam
陸戰型光槍過熱
一睇就知佢唔係倖存者，陣亡就有

用耐左會依賴 4發總有一發中既心理, 用返筒格就瘋狂MISS 而家迫自己多用筒格

玩得呢d廢既強襲機一定要有一定程度既基本功同走位(同埋睇對手)
比藍機針就一定最快變成光,蟹又冇打停又冇滾地格鬥又難中

筒已經算好易中，練光槍仲崩潰

唔同筒仲有唔同既手感
唔知點解用先行格古既大魔筒好唔順手
玩大魔既大魔筒又唔覺

仆街 我玩慣咗光槍玩返筒會鳩鳩地

會既咩 我咩武都玩到
除左fa78 D飛彈

用多幾次G3
有筒有光槍同時練
雖然雙筒好易用壞手

機行路方式唔同姐

fa78有時射到冇哂彈都可以射下飛彈做彈幕
fa tb既飛彈就真係冇鬼用

應該係慣性問題
我練斧魔會有啲諗住中硬但係唔中嘅情況
好多時咁樣錯失機會
玩返援嘅炮機無事

有用架 難用啲咋

玩400我用量產型既高機動筒順手過先行型大魔筒

距離要岩岩好先中 近得滯會miss

距離岩既話大型光炮強down 完再博飛彈會好痛
仲可以拎黎爆艦

我企定定用手部導彈射1粒停人仲好過企定定射一排飛彈

呢個真 仲要一定唔會中晒
但光炮+飛彈可以大概打到援三分一到一半血

我印象中好似150-200左右距離就食得哂

原來可以咁玩
我大炮完一般都係博光槍/6連飛彈

12中8都幾和味

個粒導彈先係19 就咁用又難中 做追擊又低傷

用嚟駁架唔係散用

彈速慢爆風細死症
通常我都唔放入快捷鍵到

之前直接禁左 驚手殘用左

metoo
淨係set光炮 二連光槍 六連裝 同埋飛彈倉

睇youtube見過有人set光劍唔set飛彈倉 心諗佢係咪諗住用四盾開格

我見過有玩駁劍流4盾都幾勁
我都試過下 不過多咗空隙比人打所以不了

格補唔係0咩 射多幾槍應該會高傷d啊？
anyway, 有無片 想學野

四盾開格低傷到暈

我就係set光劍冇set飛彈倉同埋用1粒導彈果位傻仔
爸打唔介意我廢既可以睇一睇

槍一定高傷啲 如果駁我記得係
飛彈>二連光槍>二連格>光槍咁
好耐啦 岩岩出TB嗰期見過

我都係咁玩
我有時都用企定定果1粒導彈停完人駁格鬥

巴打開格開得好勇俾人射住都仲要衝入去開格
btw對面隻ace係咪俾你打到變掛機

我用四盾都係唔理打唔打停
射得中就得 反正同人鬥射個時 人地多數都係唔中或者中盾

因為部fatb好易過熱同射哂d彈
要輸出最大效率就要入埋格鬥
宇宙個倒地時間耐幫隊友砍低埋d人方便支援輸出
比堆人棍射都照追住d支援打

我而家就係咁

二連槍我好少會射到過熱 射完一次等條bar變番藍色先再會射
多數都係針援黎打 二連》六連裝〉大型炮》飛彈倉〉二連
打得晒既唔死都半殘 不過好多時都打唔晒一套

到真係山窮水盡無晒彈個時咪周圍走撚下狗 反正我有四塊盾同埋宇宙命中率低

風格唔同 我同你一樣 寧願要生存性keep住射
多過爆發性輸出但係易比人打中

我玩fatb既光槍真係好少會理過唔過熱 一有就射左先講
過左熱就埋身轉其他武射 反正有咁多武撚
一係鳩射六連飛彈停人開刀 當六連同大炮都射完就用手部導彈搵位入
通常射完支二連又回返 咩武器都用上場無限loop

玩fatb沖到上前亂敵有4個盾唔係比人vip一場都好難死多過3次
最近中埋5lv盾 插哂去部fatb 硬到

打FATB瞄完一輪射埋去點知彈出中盾個effect真係喊出嚟

所以真係風格個分別
我專玩4盾嗰期場均死唔多過兩次
Ace戰做Ace都係一樣
不過而家真係做唔到 成日手殘腦殘

用支援機見到FATB沖埋身真係好無助
係咁飛難打中仲要打4個盾

我都好少玩高COST場
高COST場手殘一次就變成光
低COST場個速度慢D岩我玩

同B rank D人打rank真係會心臓病發

開場當做1打6就冇野

用啲少啲配合嘅機啦
妖精、狙機etc.
不過成日都係大家都有B隊友 係你呢個特別鳩

我平時拍到D豬隊友乜好似佢一樣囉

入咗B場你都草時你啲隊友都比人斬緊

不過rank只係其中一個因素
尋晚隻A渣指都係A 雖然佢唔廢都係輸，對面好勁

夠幣抽晒step up

我一有幣就抽
有STEP UP先儲幣抽STEP ONE
雖然抽左三個星期都唔中果期D機
呢期部新大魔我出左起碼五次銀箱飛機 全部都係武器同重覆

最近應該無咁多好野 留返all in GP系列

已留到可以抽幾次step3

有時到對面個分坐火箭就知咩事

比人無雙

*見到

已儲到五百幾石

敵將is doctor lee

而家少左，但以前真係有啲一打幾嘅exam高手
成隊比佢掃低曬

依家出箱機率係咪0
30場一個箱都冇出過

前幾晚為咗追一個箱打咗6個鐘，渣都無

我兩點幾打左場出左兩個 大奇蹟日

好正

你分身?

同隊，一開波下格我
之後兩人混戰

禁R1 + 圓形一下就直接換到
洗咩禁實搞到唔就手
不過四盾嗰啲要背禁邊個武再禁多下R1先換到嗰把野

R1唔就手 用開R2

R2超順手

R2開火慣左手

我都係R2
其實4個武裝欄位好易背熟
禁實果D人多數都係睇CD

睇CD都係望一望 唔會長期撳實啦
撳實咁打會唔會手指抽筋?

我都無特登R1睇，通常轉轉下武都會睇到

一係之前比你下格過
一係就係你同類

已經查到，係5ch名人

咁都有得查？

連續兩場都係carry足全場
最後一波崩潰式咁輸幾千分比人反cup
好想喊

同路人相遇系列

話唔定腦魔其實都上咗戰犯榜

無玩依改一陣，前排抽到部LV3，一拎出嚟玩，原來都仲係幾好用，裝完噴氣LV1-3開咗EXAM係原全唔洗落地成埸飛咁濟

梗係勁仲係最高攻

我自己就一直都係r1快換，係無放落快捷到先一下一下撳
其實換武方式同動力加速器有無關係？

點解你覺得會有關係

動力加速器係同人撞完劍之後可以先手佢 同你手速無關

因為有動力加速器，係想step消硬直時之前都可以換到武？
依個技能我覺得唔顯眼，因為啲武放邊到記哂，直情r1同三角/正方等等.....一齊撳咁濟

如果有雙武器又有動力加速器啲機咪唔洗等咁耐cd

同埋妖精個硬直比其他機細好多
應該係

咩啊 動力加速器係減少格劍完之後既硬直時間
唔係減少武器預備時間

自膠引玉

今日冇場咩

我單排打緊無限港灣ace

素伊幾時出咗lv4

揸筒高達做ace慘過食屎

上個月25號

唔敢打rank,上次連輸有陰影
btw無限場冇其他450頂咩

死ser?入唔到

我仲開到場喎

梗係唔係我啦 點會咁on9
係隊友多得佢我辛苦打到殘血無人收
叫撚到我就嚟打爆個mon

我突然間排唔到rank彈咗幾次
我重開就入唔到

入唔到唔撚柒玩
屌佢老母一肚氣仲唔比我玩

唔怪得今日會手痕走去打switch 版D3
原來PSN死死地

其實唔關PSN事多 我玩其他game都無事

手痕買咗部lv2 g3同武器
我冇救啦

總之今晚刷咗陣隻狼
想轉GBO時忽又唔想打GBO
跟手拿起SWITCH開D3
開機無耐LINE GP D FD就開始屌入唔到GBO
我可能有預知能力
但點解唔係比我預知六合彩

可能係成世人既運氣用哂黎預知死SER
唔使再曬錢買六合彩啦

次次死ser我都未打日任

入開到咩

換左reload lv3即刻有銀章

依家開到啦咩？

都無死到

第二個ac日任都就做完，冇事喎

我哋渣古/吉姆頭
唔係垃圾

鐳炮頭

無人都市被人滅，叫住同時出擊又唔聽，隻龜霸又唔識玩，又要焗住抆線，又penalty

明明岩岩先拎章，真係好抆

不用分那麼細
都是吉姆頭

咪撚再抆線
你只會助長班垃圾上去

抆線就唔好怨pen
而且你抆咪益咗啲仆街唔扣分

我發覺好多人唔識玩ACE場
打山岳我隊有隻妖精做左ACE
佢行山窿兜人B點背
成班隊友on99唔識湧上前幫手夾人
走去三條友追一部G3

同埋唔識護ace 或者留頭
唔洗講打到殘血留叫ace嚟打
一齊係中間混戰打down 左對面殘血
ace 係隔離都係會爭住斬

我岩岩玩咗一場真係智商壓制
A隊團滅 B隊衝入嚟抄家
跟住A隊成隊響C點出世包抄谷入面嘅B隊

殺清光之後分數8000對5000 剩4分鐘
呢個時候A隊竟然唔係搶山而係全隊退守自己個base同維修
放棄晒出面所有點

結果B隊只能硬食住A隊嘅火網不斷咁衝入谷
最後大勝

至於點解會話係智商壓制呢
因為做ACE嘅我剩係打咗4萬幾傷
我懷疑我做ACE之後即刻抆線都有得嬴

純粹想發洩下真係果下火遮眼就會抆，唔會理後果

我成日覺得山岳場唔洗衝出去打 根本守基地已夠做

點嬲都唔會抆線咁蠢

點解啲人成日話bd3廢明明就好好用，我仲成日用佢拎到~10萬傷

利申 已經用左過百場bd3，用得最多就係佢

NT

3反 點跟

嬲就勇敢地下格！！！！！！

用咗兩日渣1指
其實應該拎馬炮定筒
支馬炮射程短到

豆槍都好高傷架密密食
炮停接豆or不停用豆抽水

回彈慢真係死症
不過佢支鐵拳同cost而言幾高傷
當中距離狙渣咁用都唔錯

快d出到Lv5就正

支機黎講佢行得都算唔太慢，回彈時我當走位
枝鐵拳瞬間打2000又有爆風係預備時間長咗d

痴撚線

反第一下格個走位

我覺得最神係第三下
BD1一入鏡就反咗格

真 反完先勇差一下刀都唔補
轉身又反 應該睇到雷達有人埋緊嚟?

求carry

廢機 垃圾 送比我都唔用啦
我抽唔中呀仆街

邊條仆街咁好帶挈叫人去FB group食花生
一入去即刻見到有件疑似網路人妖嘅物體
當係ig咁整埋D黑底白字洗版求人帶路爬分
睇完想洗眼

你估成花生唔洗代價

都係打字咋 我仲以為有放咩人妖圖出嚟嚇鬼

嗰條友出現咗幾個月ga喇

個個真係笑死 D人叫佢練好D,佢話已經練好
練好仲洗人carry咩

算啦 fb group啲人 A-已經打哂飛機喇

交呢張圖俾你代我轉貼,唔駛多謝我

宜家阿豬阿狗都A啦 A-都仲有得打飛機？
btw 幾時開A+

剛剛趺落B+
我唔係豬同狗

好想知道果4個啲戰績

你話A封頂就話姐，A-都要影相出嚟留念，重要入面成堆人係度圍爐

cls
心諗做乜鳩

你無玩個時開到a未

so far睇咗陣 貼圖嗰堆無個係A
根本個fb group就係圍爐叫春用

好似未

我A-
豬狗不如

借題問下家下ranking組隊條件係咩？
我a 朋友a-都組唔到 係咪軍階唔同問題？

點解d rank 會咁大落差

自訂

之前我地圍內組都係得A先入到

wiki解說

RATING或線路品質相差太遠無法組隊

我自己體感係正負200分內都組得到, 唔係睇RATING

算啦我哋呢度何嘗唔係圍爐
rating可能高過FB果邊但其實大部份都係同我差唔多 凡人水準

最緊要開心，Rating唔重要

反完先勇見隔離有隊友就俾佢喇 聽到exam聲就見到部bd1衝埋黎

猶豫 就會敗北

就本人嘅認知
A與A-之間有段遙不可及嘅距離。。。
利申: 垃圾A-

造成傷害+690
死亡+1
佯攻up
命中率down

最強反格專家
如果同最強下格專家鬥一場會點？

好明顯經驗嘅差距
佢陣腳大亂唔知做緊乜

唔知點解換左Lv3 reload之後覺得中左伏

我會俾佢下格

我將隻夜伊油埋做隻狼色
但唔敢拎出街雷人

好撚有用 何伏之有?

幾時整返個夜伊場?我想練格機
btw隻狼色即係橙橙地?

你地班歐洲人

那有夜伊

你裝一個Lv3同Lv1+2黎比其實差唔多

就今晚啦

歐鬼歐馬 step3 產物嚟

你可以裝Lv3+Lv1/Lv2
佔格數又唔同 Lv3唔佔遠距離格

我係夜吉

果時聽呢度講部機又匿蹤又干擾一代神機
點知抽咗返嚟先知原來係伏機嚟
糞過BD3呀屌你老味
我隨時原意拎佢換一部六號甚至兩星陸勇

玩具機

唔係無用 但同樣百幾劵換返嚟
格/射補4個重要性高好多

好撚型的反格

打刀等於有型，有型大於一切

咩阿 一直都比人笑佢又匿蹤又干擾on99咁
無人吹奏過 咪屈

你咁比有咩重要得過格/射補?
而且對實彈射擊機而言
可以加快入彈維持輸出某程度上重要過高攻

睇嚟你好少用四筒

其實格補射補裝得一兩個的話影響唔算係好大
武器lv最要d
例如武器攻擊力1800 部機原本33射補
個傷害係1800x1.33=2394
就算你加射補到40 都係1800x1.40=2520
當然仲要計埋人地耐防數值
如果裝得四個lv當然最好 但相信會裝唔落好多野

不死斬!

今晚試下油隻狼色先

每次用妖精見到夜伊都好驚

其實個dam係點計?
有個網係可以計出黎,但係計出黎既答案係錯

因為未計對手嘅耐防數值？

夜伊會自動話比人聽係附近
洗乜驚

我未試過連埋敵人耐防數值一齊計
只係計自己傷害的話
射擊武器 武器攻擊力x(1+機體射補數值）差槍的話要再乘倍率
近戰武器難計d 因為仲有連擊補正 上下橫格補正 段野會好長
另外仲有屬性相剋要計

6號機裝左回彈3+1LV爽好多

頭先打山岳差d嘔血。3個隊友夾1隻高機渣，足足30秒都打佢唔死，要等到第4個隊友出現先至打得死

無野啦 自膠
個時我想睇槍手高達叉好之後射人扣幾多,計出黎唔岩數 以為有bug

槍手高達差槍個補正係特別高d
你要搵到呢個數值先會計得到
另外跪低 用鏡瞄都有攻擊加乘

我知 但係我查個個網無叉好呢個選項俾我揀

Hea團變左死城

搞咩

槍手高達用壞手
用得多個NT反隱形就會廢咗

係干擾個範圍之內外不停行出行入，用聲音通知擾敵

得返10個人左右仲有login

冇上線幾多日先

都係得1個3日1個5日咋 其他1日內即係4am後冇上過咋

槍手高達真係好正，400cost支援機皇者

用壞手
我要封面尼部廚機

真係幾惡

夜晚呢啲時間打ACE戰
真係見盡唔少智障
兜口兜面見我係A渣N格第一刀
隻Ez8可以行後睇住我俾人下格埋第二刀
之後仲要唔追擊

射程又快又遠又高攻，又無視隱身，打岳山好用

佢仲要企正我隔離，大家係面向一個方向

咪用壞手囉
用慣咗啲技術就會消失咗

唔會，都唔係次次都打 400 cost

啱呀 得閒拎出來撚下都幾爽
我用佢來打ace 都會比ace 真心講真可靠呀！

你地爽就算
我個nt感應匿蹤要廢了

佢貫穿可以無視隊友照射到對家 有時都好好用

又一場遇到on9
我隊3隻782做汎都算啦
有隻西米做左ACE，就死都龜喺爛地A點後少少啲屋仔度
對面有隻妖精兜後，我同隻西米都見到
但我用FA根本就無得幫佢護衛
大隊喺C點打到火紅火綠
係咁叫隻西米行前又唔撚應
佢個位置又幫唔到大隊，俾人斬爆仲怪隊友唔幫

一射就扣5千幾，爽

正 點都有120分 同埋穩定輸出
有頂得線好嘅隊友仲可以專心打 打到10萬不是夢

好，專心射，

毫不猶豫射落隊友，貫穿哂幾隻最爽

照射，貫穿佢，唔好左住哂

照射+1
當遠距離格9啲"幫我淨空射線"

前面越多人越亂越好，有機全部都串燒，好正

上左A真係特別多麻煩日本仔
打400用r2都話會攪到頂唔到線

上 A 容乜易，係 d 人以為好威威

真心盡量唔玩ACE match
力不從心

無知一問, R2即係邊部?

咁我之前都卡左一排 不過上到去堆日本仔好撚煩
雷炮又唔得 r2又唔得
我打400咋又唔係無限
400黎講r2算上位機啦

高機動渣古後期型 即係4筒

我覺得r2好易的腳斷，400cost dp 機用rx 78 好 d

用得最順係r2
400我有光魔 不過山岳我用得唔順

一個A-講出嚟真係好無説服力

日本仔都好多on9

日本仔又麻煩又廢嘅唔少
成日遇到啲唔肯ready
係我之前唔想打rank原因之一

食撚屎啦，死傻仔，我 A 左好耐啦，有咩咁值得威呀，

仲有啊低能仔，遊戲係多元既，你咁睇唔係 A 以下 rank既人，你自己又咪9賴

自己輸左，賴9 A-既隊友，呀知呀左，咁撚勁你自己單機啦

屌岩先街場400王牌戰
隊入面隻書包做王牌
成隊留左4隻殘血既比佢
加係身邊做親衛隊
點知條友成大半分鍾一槍都打唔撚中
再傻閪到上前用頭炮磨
贏都變返輸，痴撚線

話你一句無説服力就發晒癲咁
我乜都無講過就作咁多野出嚟

入場即下格佢

問題係入唔到場

有邊撚個唔係由C 升上去到 A, 你係 A又點撚樣?只是一條 柒 look 剩係識待得9賴隊友

利申:一早 rank A 完全唔覺得係咩一事

所以我一直主張搶ace自己做

柒左就認啦，低能仔，怕輸又9賴隊友 A-, 笑撚死人

原來即係4筒~

第一 你肯定個人話你諗尾累輸全隊個個係ofa巴生丁？

第二 個日我無份打 但聽番黎個場係一場咬得d分好緊

第三 幾個圍一個個時打down佢呢個真係一個新手常犯錯誤 而你係咬分咬得好緊既最尾幾秒玩呢個 我諗話你累輸全隊真係唔過份

四筒有兩部
r2係 400cost個部
r1係 300 個部
性能有分別架

我乜都無話怕輸話賴過隊友A-乜乜乜
你真係屈得就屈

你在場咩?輸就係成隊輸，我都聽到 d 人話佢專係賴9人啵

我都無同佢打過 關我鬼事

通常我記名，之後再見就報仇

師兄我同你一樣，最順係R2
不過講真的確依賴其他汎頂線
自己主力做輸出+做援護衛
我自己就成日唔記得護援
同埋成日打中隊友

連小氣簿都出埋

reply到1999 岩岩打打下字開場無proof read

成場d分咬得緊 最後幾秒犯錯 放生人地個個唔算戰犯咩

我唔介意比人下格但好介意有人阻住開場

開使再吵，自訂單挑啦
個po要撐到聽日
估機mode:on
我先，吉姆頭

阻人打機真係好乞人憎
搞勁耐都唔合佢心意走埋場嗰下真係

佢明顯點錯相

Rank都忍你，自訂房就好心爽手喲

我估0083部gm custom

係咪自訂多白痴仔架，全部A都唔洗咁on9呀
350山岳，我雷炮同另一格量雷係中局比格伊改屈機，另外3架衝到過橋都唔回頭幫
我地兩架至少比佢屈左2 round都無人黎幫，佢地3架就算死完都照衝過橋，隻伊改斯斯然又過黎搵我地兩架開餐，到我地隊又全部死哂就已經比對家屈到去基地，另外3部真係食撚屎既

玩自訂想hea少少都唔好咁呀

自訂係玩on9野多

打足6場先贏得1場，好撚攰呀屌

A 特别自以為是[for 某柒人]

蒼白宇宙type

我都估係0079外傳機

開隊，打過

自訂大多都 hea,包括我，用來試招的

來來來，未驚過

觀戰

食花生

星期三好少開黎玩
要贏兩鋪，黑起上黎真係玩足一晚

笑埋右
連我都記得係性本善巴 當事人都有得屌錯

其實完場搵戰犯我覺得就冇咩意義
搵到都只係令自己更加燥
不過都無謂因為比人話一場半場而記咁耐
又唔係咩大不了既事
打和啦!
一係就打番場

打返場叫埋我 我又食花生

咪住先，唔好講到我試過怕輸同賴佢A-咁先好喎
我叫佢下次唔好再斬低隊友咋
之後D白痴嘢全部係佢自己老作出嚟

咁打返場之後又點先
佢咪又係繼續追住我嚟咬
你見前兩日&其他post有人叫佢唔好再打殘體
佢都一樣係咁嘅態度
就知道呢條友無得救

搏屌出聲啦，賴屎忽

好

得罪講句，單挑就算贏都只代表個人技術
但團戰係講求整體嘅技術+意識+走位+互補
證明唔到係唔係戰犯。。。
有花生食梗係好，最好拍埋片

今日出三星格機

港灣戰艦決鬥 觀戰O

182coin已準備

今日會唔會有step?

上面幾時打呀
好想睇

原來有花生食
今日出GP系列

ranting又多on9仔
自訂又多on9仔
不如話隻game本身就多on9仔
btw自訂玩on9野不嬲都預咗架啦
唔係點解要開自訂

要找自己人戰犯唔該完場即刻用ps4 upload條片上youtube
比大家睇完作定論
街客就屌都無謂
所以上面唔該下次出片

g持

都唔明A-有咩好俾人笑
唔好唔記得我用上世紀狙渣你地都打唔贏先得架

昨天400山岳ace
隊友雷炮知我唔想做ACE（尊登跪係山頂洞口位隱藏身影）
尊登讓半個山頭比我自己行開
等班人望住佢後我跌返落山洞兜後殺兩隻援先死
之後又兜山洞係山洞同山頂出出入入
嚇到D援唔敢退比部雷炮爽射到完場

打錯
係"等班人望住佢後我跌返落山洞兜後殺一援一泛先死"
自

第1點同意，第2點唔得
屌街客同睇人屌街客係我每日樂趣黎

啲街客真係好撚離譜先屌嘅
8成血782ace打1成半血6號
可以打咗廿秒隻ace反而就死
佢旁邊仲要有個隊友

我意思係唔洗為屌街客尊登upload片咋
因為屌街客大家9up完笑吓就算
upload片搞到大家無咗9up既趣味
但屌自己人就肯定要有證有據

btw如果你個街客係腦魔我都g持upload片

腦魔要開返個YouTube channel宣傳下佢

每月第三個禮拜先有

點
解無限制會見到呢d機

叉吉
EZ8
你真慘

我尋晚rating無限場都見到隻lv6炮渣
佢無上榜，但好彩贏咗

日常 無限先最多癡線佬

我見過兩部炮吉

無笑過
前面有人自卑...

即係就算我無事前按錄影
都有record?
咁我返去搵返上嚟貼,無問題丫

尋晚打300山岳 右邊果隊
一開波見冇人佔點就落機佔左先
點知5個隊友一齊飛晒上山
上返機就見到對面3隻已經直接衝到入黎開我餐

唔得, 只係會保存你玩樂中最新果15分鐘
要貼就要完場即貼

佢會auto錄
Defualt 好似係auto 錄-15分鐘
你一按share>cap片就會自動save

如果要cap埋圖記得cap完片先好cap圖
否則cap圖先就會無咗條片

一開波佔B? 好危險無人頂就等比人中出

Save低咪得

我都係依個意思
完場即cap

係咪會自動錄最後果場

自動錄最後15分鐘
ps4有得簡單剪片

你開波之前開始錄咪得,完場save返條片

總之就係
PS4內置錄影功能
最多15分鐘, 每秒update
你一按share就會save低
ps4內置有剪片功能
可以比你剪片打效果(我都唔係好熟)
我有少少驚訝原來有咁多巴打唔知

聽日17:30有live

其實講咩?

下次比人撚完可以留證據了

其實係睇電擊hobby D人玩同埋一D問答

點諗到會冇人企門口 全部上晒去
仲要俾人衝入黎都冇人回頭救

啲人企哂山坡都救你唔到
我成日見有人衝去B但係無隊友跟

我尋晚咪就係調返轉，班友未佔b就衝哂過橋，之後我同另一隻援就比人開餐 真係咩人都有

有得set 多過15 分鐘 唔怕miss 左

之前比人投訴ban左youtube

唔係出面個C喎
屋企附近個B

大家認住個6號位 條友輸完第一波（5:45左右）就開始淨係出人仔係咁刷「辛苦了」
輸唔緊要，最憎呢啲spam撚放棄撚

記錯咗 比人攻到入B就好誇張

準備迎接新機

ace戰，最後一分鐘都可以追幾千分，洗咩野咁早放棄?

睇緊波 交比你地更新了

係紫色夜鹿

fb條人妖真係好煩

屌 淨係出4部550機？

睇到都oL 左

大魔彈幕入回收

on9 500都無人玩啦
仲550

點簡單剪片?

夜吉入DP 彈魔入回收

想要lv2 西米

出550真係估你唔到

PS4內置app Share Factory

開550 COSTS

另4部550機夠唔夠4號機勁？

竟然無新機

5/9更新
4部550機，高達先古g3西米露
10抽送衫
回收卷彈幕大魔
dp夜吉

官方twitter會唔會俾人屌爆

比你cut頭cut尾縮片果D
仲有其他功能我無用過

新機都冇
hea 撚到咁

送賭聖戰衣引人抽

幫手推1001

1001

唔該貼頭版

西米露LV2
射到一地都係啦

550 咪又係唔夠450 4號機打

官方今個星期做乜9
趕客？